系甘先啦，禾地忽然球迷四年後見

世界盃完咗，冇得呃like了😭
英超西甲刀呃唔到like嘅

等四年後再扮識睇波溝女先😁😁😁

😂😂😂

推

做咩負皮